====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai alors découvert le poids de la hiérarchie à la française qui bloque souvent les initiatives , à l ' inverse de la spontanéité de la créativité libanaise , nécessaire face à l ' inefﬁcacité de l ' État .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['souvent']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['souvent']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['souvent']
Total feature counts: 3

